%
% ---------------------------------------------------
%
% Proyecto de Final de Carrera:
% Author: Juan Tareq González de Chávez Pérez <alu0100603866@ul.edu.es>
% Capítulo: Objetivos 
% Fichero: Cap1_Goals.tex
%
% ----------------------------------------------------
%


\chapter{Objetivos} \label{chap:Objetivos}  

Este Trabajo de Fin de Grado tiene los siguientes objetivos principales:

	
\begin{itemize}
\item Por un lado se pretende ampliar los conocimientos en el desarrollo de aplicaciones para móviles en el sistema operativo Android \cite{URL::Android} utilizando distintas APIs para ello.
\item Teniendo en cuenta el objetivo anterior, también se pretende que se desarrollen habilidades para investigar distintas APIs y que sea posible combinar el uso de las mismas en una aplicación. 
\item Por otro lado, también se busca que el alumno se familiarice con el uso de herramientas de control de versiones utilizando \textit{Gitlab} \cite{URL::Gitlab} y de edición de textos técnicos utilizando \textit{LaTeX}  \cite{URL::LaTeX}.
\item Por último se espera que utilizando los conocimientos adquiridos durante el TFG, el alumno sea capaz de desarrollar una aplicación que cubra los puntos mencionados.
\end{itemize}

